矮妹廚房：炸蒜牛油黃金蝦

首先切細啲蒜頭 🧄

剝晒啲殼同內臟 淨係要佢啲肉（蝦擁有豐富嘅protein）

炒到佢變黃金色 秘訣一定要落牛油🧈咁樣啲味道先會香啲 我落咗兩塊之後再落鹽糖辣椒

最後就落蔥 大功告成

好食！ 點知煮完蝦 唔記得煮飯diuu

好油

蝦蝦蝦

好食喎

啱你條肥妹食
成日食啲油膩嘢

想食

我肥得快樂 吹呀

冇殼

方便我隻狗食 咁咪煮之前剝晒啲殻囉

我想食你 矮矮

黃金唔係代表咸蛋黃咩

黃金蝦以為有鹹蛋黃

係嘅咩

炸蒜牛油蝦

SURPRISE

條短人開po狗唔搭八就梗架啦

可唔可以用大蝦做

牛油蒜油蝦 可以一戰
但成隻剝殼炒會唔會好鞋

okay

點解唔得呀 可以啊

唔會呀反正你就最後都要剝晒啲殼

冇出樣，負皮

仆街 短人唔覆！

嗱我出咗樣啦 俾返正皮我

你想我覆你咩 唔通真係「哦好啦咁你快啲食咗我」咁樣！？

負皮多次

都不失為一個好主意

厹

Sufficient amount of protein in a meal for me
再加奶粉同埋晚餐食雞就夠

厹還厹 大愛還大愛
我係後者

平心而論
高佬今次煮得算正常算冇咁厭惡架喇

why not both 大愛嘅厹

大細波

新鮮定急凍蝦？

今次正常因為煮俾屋企人
下次唔會再係正常 煮嘢食就梗係要試新野㗎啦

你有冇揸女人波㗎 女人通常都大細波！！

好想娶樓豬做老婆

急凍蝦啦 我都想知邊度有得買新鮮蝦

怕羞了

落咸蛋仲好食

吓

下次試吓先！！

今次唔係食屎

你身體比例都唔會係一模一樣㗎啦
總係一邊大少少一邊細少少
你左右面都有啲唔同㗎啦

即係幾高？

爭少少少少少少少少就一五零

最近都整咗蒜蓉開邊蝦

好想抱起你

Waaa 你特登開佢哋個肚塞蒜蓉落去 佩服
我自己唔係好鍾意啲白色幼麵條 覺得難食
不過下次用操麵條應該會好啲？
好似依條片咁

你有矮妹癖？

稱唔上癖 我從欣賞角度睇

係 整好耐 無下次

句子加插腦魔公仔嘅同路人

係呀，矮得黎蠢

唔係笑你嗰啲係粉絲

炸蒜？
係邊到…

Why yes

係喎係喎唔記得白色麵條係叫粉絲 粉絲好難食

邊個醫生啲手勢咁差
整到邊大邊細

咁樣唔叫黃金蝦啦

你咁講就知你唔係女人
完全唔了解女人身體

Lm學野

矮妹在哪

你150？

矮妹呢，圖呢
我入到嚟

唔通我欣賞蕭生我就係蕭生咩

呢啲蒜唔係同蝦一齊煎咋咩？可以叫做炸蒜？

想男朋友幾矮

在這裏

嗱你要嘅圖

我係炒咗啲蝦 之後先再炒蒜

個屎忽生咗上個頭度

高過我就得

想落街買啲雞軟骨 +檸檬汁

我180 ok?

99.9%小學求其捉一個都夠

落街買跟住煮啦！

佢應該想打 太細

少部分女人先大細波

矮圖又冇 波圖又冇 呢度連登wo

Okay ar 不過樣內涵>身高

我想要嘅係男人唔係男孩

樓主係宇宙大王個女

春袋都一大一細啦
連登毒撚未掂過女人

嫁俾我ok?

黃金蝦個重點唔係咁
要睇下d 女明星點煮

今次咁正常 有啲失望

屌，弱智就弱智，可乜撚愛

中意你個名
比個讚你

買咗

煮俾我食

媽咪話男仔只可以煮俾女朋友食

隻眼咁大

班毒撚點會識

蒜頭唔洗浸
咁唔會苦咩

係喎 依家畫返真實嘅我：

蒜頭要浸? Why ge
真係唔苦喎

有時煮耐咗會苦 變黑好似係
浸完香啲
好似係

黃金蝦無鹹蛋黃，我出返去先

浸完水之後蒜頭會香？🤭
依個好有學問要試吓

急凍野

屌是鳩旦炒都叫一碟餸

肥L到

好食

咸蛋黃都冇叫咩黃金蝦.....

最少唔會苦
香啲係我覺得

收兵肥西唔再po手指圖？

會唔會開YouTube channel 呀

好似好好味

gchi

想食樓豬個蝦

下次整個人奶炒蝦

我可以咩

Thanks

U always have my back

why u chase me so tight? who r u?

咁我下次唔覆你咁密囉